（持續關注）毋忘中共生化武器 種子包裹呢單野！

最近實在太多事發生啦
搞到有好多好緊要嘅嘢都洗走咗
就例如之前種子包裹呢單野咁
其實呢件事都幾恐怖下
如果真係有人種咗呢啲種子落去就出事啦
後果不堪設想
肯定會造成嚴重嘅生態災難
呢單嘢一定要持續關注

推啊

其實外國有咁多大陸人
無乜說服力解釋到佢地要用咁迂回曲折嘅方法去造成所謂嘅生態災難

推

連登有人講過，仲有人收到修甲工具ETC

真係唔知想點 BTW幫手推下
唔好拉

大陸人唔可以直接帶啲種子入境㗎嘛
所以咪要透過呢啲方法偷運呢啲嘢入去
引啲傻仔去種